跌打正垃圾 昆錢

昆左我幾千蚊都未醫得好
轉左幾個醫師
屌你老味

推

我介紹你睇一間
咩傷？

頸同左小腿 都係傷肌肉同軟組織

係咪幫你捽

睇過邊個

我上個月整傷左韌帶, 都想搵個好醫師快啲醫番好

中醫同跌打都係驕局

大圍 大埔 慈雲山三個醫師都睇過

係

我幾個月都未好得晒

我都預左半年先好番

兩個關於maniputation 嘅research, 30-61%mild AE
跌打真係制唔過

大埔是咪睇周森？

屯門睇吳寶穗...朝早8點自己排隊...無得電話預約...190一次...手勢好又平...但要親身去排隊拎時間

太遠

睇物理治療有針灸電療又有衝擊波快好返好多

中醫垃圾

跌打係咪除左捽唔識其他醫法

之前膝頭痛
睇極跌打都痛 睇物理治療 佢話係大脾肌肉搞到下面痛 睇左幾次就好左

啪下骨 骹
但咪又係咁